De hertogin keek vragend.
"Don't mind hem, mijn lieve," fluisterde Dame Agatha.
"Hij heeft nooit iets betekent dat zegt hij."
"Toen Amerika werd ontdekt," zei de radicale lid--en hij begon te geven wat vervelende feiten.
Net als alle andere mensen die proberen om een onderwerp, hij uitgeput zijn toehoorders.
